一句講晒，開定唔開

急屎
見到廁板琴埋咗
一句講晒
開定唔開
開
唔開

善心打破
開